美股認真討論區 DCLXIII

開定...繼續討論...

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登科技平均指數/連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

龍

而家個市唔take profit
Profit就會轉瞬即逝

霸

有乜原因又插

Today is a good day...to die

唔話你知 嘻嘻

Tsla 最後逃生門

熊軍全面進場

龍友走先

因為餐肉未紋J

TSM!TSM!

同意

雖遠必豬

琴日係逃生門

上個post尾我講咗

琴日假升，今日再跌

強勢無左喇 最好彈就沽

穿11100叫我，put爆佢老母

今日推post速度話我聽，今晚會跌

死左未？

今熔

咁撚大個bull trap

今晚歐央講嘢

TSM都比人撳埋molamola

咪撚跟住跌呀垃圾tesla

今晚係咪參議院3000億表決

撚狗市

趺市HAPPY

p巴老細又話唔睇價入嘅

插！往死裡插！

今晚都係轉返成人台

TSLA暴插
mola mola

P 巴老細未入夠貨唔可以升住

繼續討論大波波

插3蚊

坐緊tsm 好擔心轉燈

375.8插落去
無底

唔好驚

今晚引熊, 再2點轉燈

心情唔好

Panic sell咗

今晚收市綠我乜都得
龍友們受死啦

贊成

找咗數先啦

市場憂慮武肺第二波

Aapl同arkk琴日入咗 點部署

再唔走就2字頭

加注

驚閪 轉個頭就升到400

找左琴日條J數先再討論落去

又撚狗
上返少少

In契媽 we trust
再溝！

插幾多加好

TSM今晚升到幾多去唔去到84

諗得過

MSFT而家個價同7月無分別
買左巨硬既朋友有咩想法

納dee滅世巨棍

FT個Daytrade Buying Power真係好鳩

紋J未

sqqq

用ib
Daytrade用ib乜restriction都冇

大家一齊跟我講
我叫龍
你叫升

唔找數會豬錢架

熔
斷

唔找數講咩都得

Aapl等數錢

不推文plz
上熱門啦
話說tesla似轉燈

講好數未 今日金溶定CHIGN CHONG

究竟要熔到幾時

bigc啲option好和味

金庸同ching chong 有咩分別

好想試

d 花重撚到
老闆又話好輕
dklm

升返晒 冇事了

GL

成事先再上黎啦

首先你要有一個女朋友

Good luck

CHING CHONG勁D

加油💪 ！！！

果果你專心d好喎，等你好消息

等你返來報喜

Europoor

加油

good luck

各位
無事喇
我清咗倉佢又升返喇

好撚sad

果果做咩?買花表白?

thank you

發大財後求婚

升返啦

有冇咁快清到

今晚炒半導

連燈屍朗

輸錢

等佢好消息

有100股TSM

執格

唉望住個倉 兩行眼淚

gel 左頭先去

陣間又穿返80

上呀果果

薛巴你d 25000磅銅搵到位擺未？

下插少少又喊? 點做龍軍?

DLLM
一日未 hit stop loss 一日都未輸

因為得五股tsla
上個禮拜清咗琴日手痕入咗少少

仲唔走？真係要攞定貨倉電話wo

我買左 12月 contract

無事啦, 慢慢升返

完美避左幾日大跌

痴線跌到閪咁

坐貨

又股joy

SQQQ?

第一波都未完

有fbi拉tsla 操盤手未

唔跌點升

做淡慘過做雞

tsm 唔驚

P巴做市

我琴日收市都手賤sp net
根本唔應該郁 個腦食咗屎

又係你話 Strong Hold Good Quality d 銅應該係靚野黎 冇溝過

我有批好靚嘅銅

時昌迷你倉幾平

tsla係勁既

快啲止蝕

宜家邊有人用aapl, 準備執笠

咩事

今日唔見甘賓

已轉燈

比廢老睇中無運行

tesla帶升

G持

Equity wo 師兄..
不過掣你自撳，唔左右你諗法

不過你要知道你d對手係咩人..

夠唔夠位架 會唔會貴過我掟晒d銅落海

尋晚俾你地屌左成晚仲唔潛咩

Tsla go go go

請唔請花童

我既對手只有我自己

又唔見石仔潛

叫你條友平時雙手打飛機 訓練對手架喇

mola mola今鋪又想夾返上去

石村長點同 經得起考驗

太細 用唔著兩隻

平時要2條女用4隻手打

點算 又升啦

Tsla

Tsla開車啦
特價結束

想今日入市

做咩前幾日唔入

Elon Papa 係咪將Space X啲火箭裝咗落TSLA度

今日入都未算好遲既

美國佬起身買貨未呀

高追低放
係咁架啦

今日入都係高J咩

轉得咁快就變左SH派

做乜鳩

TESLA MONSTER

分唔到佢真癲定假傻。

GEL 定頭今晚直上500

狙擊手

奶得咁衡我都唔知邊個先係做神

已經傻咗

成日都要人體諒佢輸錢就ON99咁
講到其他人未輸過輸錢
chi ma gun

想panic sell了

我都想執番格 覺得個市無以前咁勁

賤熊巴入左貨未？

上車最後機會

你D QQQ ARKK係我手上啦

沽佢老母

我開始懷疑佢係假膠

又一個痴左線

咁L長
睇晒要幾耐

直接推薦幾隻黎喇

笑死已經被人屌到唔入來

無事喇升返

似真痴
見高就奶
同三叔公講野曬哂冧

唔知一陣連輸幾盤會唔會又叫人回水

比我限期我幾時到價

紋完丁再返嚟

全call俠

其實佢好信媽咪麵
想引佢燈就真

我都有D驚驚地
所以block左媽咪麵睇唔到就算
媽咪哥見到唔好見怪

sorry 今朝有野做

投資投到要信鬼神之力

分二個倉
一個執格
一個小西SH 倉

煎塊餐肉淥個媽咪麵當下午茶

17%末日仲要溝

揀自己比較熟/睇好既industry 睇啦
我係台巴list度搵唔少好野

條垃圾要為自己失敗搵藉口 呢頭就搵小西 轉頭又搵三叔公
遲下輸到仆街可能番教會問神父有咩部署

我都唔識睇

執格細倉都100股tsla 大户

人人用既方法唔同
你有五線譜 我用第二D方法姐

370喇 ALLIN

V巴上身?

條友琴日個個TSLA POST都POST呢幅圖

arkk

佢昨晚已經GEL著黎訓

Sh 有咩？

鬥氣小學雞

真

唔好啦我呢d 好不負責任

唔知你買左咩

ByteDance is likely to miss US deadline for TikTok sale - report
抖陰是咪冇人理了

石巴你由我啦
我玩命㗎
多謝關心

想利用麵神燈力

巴打做咩咁傻報倉

跟

玩完

一早炒完啦

蛋巴你好似好睇好SILK

噢~ 咁我今晚走先

沽!

買對家就得

呢啲人真係唔輸得

又gel

最好下個係we7

淨係覺得佢好樣衰
明明有樓有錢都要搞到自己咁cheap

Who cares 美國佬剩係定左個期 佢間公司在度玩野關人咩事

留名睇 Last mins deal 賤價賣比msft

一定會
諗住跟人執錢

我對D股其實冇乜感情

態度正確

我feel到納指要轉燈
大家個feel唔feel到

做兒子俾人笑又唔會小左忽肉
不知幾好
而家想抖氣既空間都無
公屋仔時間用黎返工讀書儲錢
令自己下一代做兒子係我目標
有錢既人敗哂身家都多錢過我
可惜我多左條j唔係可以二次投胎

留名咋大佬

feel唔到

但我好想抽插AMD

有少少
插得急彈得都幾急下
又要panic buy

升級做margin account

開市panic buy

咁唔負責任
第日生細路點算

仲撚緊隻甘賓尼

成日咁V黎V去 好撚好玩牙

咁你繼續抽插AMD啦
我唔會為咗一棵樹放棄成個森林

講笑啫巴打

無撚
光明正大批鬥

我諗喺度嘅人
大部分都唔會甘心俾命運操控

終於改名了

舉多幾下無事 今晚加油

好後生

好想考aco但唔想低頭為政府賣命
做緊落手落腳既室內工程好辛苦

好父權囉 你做咩唔幫人做家務

爆左倉可能

我都講下笑
我個倉都幾十隻股
純粹淨係熟科技股多

10月頭應該出新series
同NVIDIA之前一樣孖爆再到時賣
AMD大船

黑人？

oh can you feel
今晚龍市

巴打幾歲
室內工程食水好深
做到師傅級順時好過打工

NVDA

應該馬嚟

我有幫手托住對波

可能仲未嬲完

好波
垃圾就係要欺凌

算你啦 減輕左人哋負擔

跌完喇終於

其實都係講下笑
和氣生財
但衝動同埋鬥氣好易奶野

agger
親戚做緊
有錢到又開酒吧又唔知係支那買左幾多層樓

捱下就出頭天

玩野咩
你呢啲好過做aco la
錢又多啲
又有技術

Semicon 其實ok嘅
不過依家其實完全滯後真係無乜性趣

30啦
講真笑有錢人真係上網做到
現實就知無用
前半年小左好多野做啦
靠一個熟既判頭比我做
一開波做油漆
年頭轉左電想進修
比人食價食到傻
鬼叫自己細個唔讀書
呢排多返人買樓好返d

知佢辛苦成日食飯都放對波上枱

大工而家幾錢一工？

真心想轉行做呢類工
好過做隻frontend it狗

如果第時想離開香港嘅話
5年工程背景好過5年aco背景

慢慢升返

儲客底
知道客嘅要求好緊要
同埋識得留客叫佢介紹你出去
一定長搵長有

幾撚辛苦知唔知
大熱天時無冷氣室內焗住幾樣味
之前油漆做到無味覺咁濟
一日飲4 5枝700ml水
而家轉做電日日都驚死

自己個倉自己負責
對D諉過於人既人 自我意識超常強烈既人無乜好感
講到自己咁把炮但日日去刷鞋 shame

睇做邊範，裝修佬有幾層樓收租是常識了。

電黎講1300掛

frontend it 狗

full stack 但係砌frontend好樣衰
巴打好勁

做到大師傅，自己有窿路接job, 越接越大，發過豬頭，地盤見好多判頭架車仲靚過PM又成日帶住啲靚女會計黎傾數

我唔知
我淨係知佢好疊水但係好孤寒
但wfc 藍屍黎

full stack仲勁過front end啦

成晚

做緊ACO, 諗住去UK
到時真係白紙一張唔知點算

所以真係有門手藝旁身好

建議3年rn

我做水喉近排做商場地牢 熱到底褲都濕

漏左小西喎

做水電移民分仲高過有牌工程狗

女黎講寫字樓有幾個呀嬸

太有風格

去到唔識英
唔係白人應該會死
有錢燒就唔同

今晚買d AAA同 emlc先

做電為左有牌可以將來唔洗落手
但5年內唔電死先算

名義上係full stack
實際上係比人逼住做

就好似你叫個中廚去煮西餐
唔會難食既 但係盞搞

裝修白帽變油漆白帽

判頭其實即係老闆嚟 唔同工人比啦
但我知香港哋裝修工人一工都兩千蚊
整lift最top個班seafood成十萬一個月

高人工 = 大機會有錢冇命享
我講落手個班

我水喉牌好難教 我就係唔鐘意讀書先做工程
仆你個街水喉牌要讀3年書先考得

今日變工程台

仲要唔煙唔酒唔賭既我
真係好難埋到堆同學到野
股票d師撚識咩
最叻買騰訊

好難考 打錯

做咩事尋日仲見佢有留言？

有兒子做就好
我唔介意日日俾人笑
8點再見

關小西巴咩事?

有冇人食過館長g霸即食雞胸

館長牌好濃味 食得多有d 厭

個勢係衝緊上去喎

水喉落手好易成身屎尿
我搞唔掂

日日比designer撚

慣左就無事做左呢行知搵錢辛苦 無再買名牌

得佢性價比最高咁
160g 30hkd

全部同我上

屌原來你係波台狗

FOMO來了

邊到有得買

AMD 十月有兩場發佈會

做乜鳩?米屈

有冇人可以話我知點解tsm唔識郁

次次未夠2點就上水

Sqqq入得 靚位

因為你買左

3分鐘放縱

不嬲兩個月先升幾蚊

200gbut no price list?

google g霸雞胸香港 就有

你問tsm點解郁實際d

同問，洗唔洗翻熱先食？

無跌過 想佢點郁法？先補跌10%

係
但我只睇好CPU

咁就緊係要波仔飯都凍食咩

因為你6月無買 所以得幾蚊

TSM 係工業股唔係科技股黎（好似係）

6點鐘就升咁高 好鬼

好巴覺得跌完未

納dee綠左，小餐肉今次紋咩

有無pre market C朗開咗淡倉

我而家係好友

找數呀

都幾貴
30蚊包

tsla

tsla fomo?

龍龍哈

tsla 淡應當悔改

淡友應當悔改

平左 驚閪

末日tesla 400 琴日最低1蚊

就係已經最高性價比即食雞胸黎講160g 30$
hktvmall有隻日本岩手同價得100g

諗緊入唔入work
Set左25.25

幾時先過到救市方案

759有隻好似平D

但好撚難食

AMD真係得CPU好
GPU唔洗睇
黎緊真係可以買定AMD

Hktvmall果隻好味到仆街

AAPL又係度引人入局,盤前升定開市大跌

11700

好友還好友
但係數都係要找左先
唔紋既 拎支MARKER畫下都好

難食咁自己9淥咪仲好

一陣會唔會無力。

啱聽

rich

有排work

美國佬起身就跌㗎啦

Donki抵玩好多

咁想睇撚

唔好做傻事

盤前龍 開市更龍

應該8半前先割一批

成班gay佬呃撚睇

又唔可以咁講既

呢個真

訓教 訓醒睇包龍升

第一買美股，牛牛有2種 請問用邊種好？

1.貨幣兌換會有一個匯率差的損失

2.跨市場交易是使用融資交易，會有融資利息的產生，具體請以日結單上顯示的為準

agger
成班呃撚睇

七點一定會大！棍！落！

我係熊啤啤！！
熊熊哈！！
我係熊啤啤！！
熊熊哈！！

每日7點準備大插

aapl今晚125
tsla今晚400

ZEN3 喇終於

不過我覺得出年會死得好慘
而家個個買晒 nb ipad
出年仲有咩人買

D應該最理想

食骨一次炸
平時自己用慢煮機一次過整1公斤雞胸黎食

反彈得好真

400 仲未回家

係架，不過無hktv mall果隻咁好味

PS5
Server
下年有機會出新switch

全部都係AMD

龍龍嘻

大家開唔開心

still have ps5

好似31-33 睇你買幾多

full stack 用咩stack?
其實我都半full stack

456等你地黎

nb而家仲係intc多
server都係打左細半個market
有排打

支持AMD

intel真係IT狗之恥

switch係nvidia
除非又轉

真升

咩都寫
php spring ruby asp
vue react jq
基本上大路野我都會識

bookmarked thx

咁癲
相比之下我套stack好窄

傳緊係AMD呀嘛 唔係咩

你呢隻 IT 狗幾時找數？

被逼學下做下
唔緊要啦
有一套穩定熟既其實都好夠
加上最緊要係個programming style
language 上其實真係唔太重要

仆你個臭街 個個gel曬頭

一車車FOMO勇士

Amd yes!

小餐肉對上帝說：「我不小心賭輸了！」上帝說：「耶和華已經除掉你的罪，你必不至於死。」

125 都仲未返屋企

唔開心我要問自己點解無係tsla 320個陣把握機會入貨

google

紋J姐唔洗死既

你改名做 小餐肉 （走數） 啦

因為仲未知幾時低位

我玩開js/少掂ts
成套生態走唔甩js

龍友們知錯未

好野，返家鄉

而家gel曬頭

仲用支牛

Molamola 要ching chong

薛巴依排咁得閒日日上黎吹水

龍啊

毒巴。。

又gel 淡友assemble

通常係冇市既日子先做 research

dp to0

今晚要比心機，要賺返失去既

熔了

全包

我都唔常玩TS
所以先唔玩angular
JS暫時都係架啦 咁易上手而家仲要mobile都可以js寫
有排霸權

隔離止蝕post挑SH派機

通常我訓緊教都插到仆街 而家我去訓陣先

快去

毒巴開針呀

快啲訓 比機會我再溝貨

C都大把啦

見到

止蝕派個個都高手

in SH we trust

P 巴

Gel完頭即刻直插

又熔.. 唔gel頭喇

又暴插

有個低b 問題想請教下各位高手

複利息=本利和再係既定利率滾存落去
咁如果係股票度套用，係咪等於每年賺到錢再投資落去再不斷loop 就係複利？

eg 股票本金$1000 10% 回報
下一年賣出價值$100 既股數再買翻股再不斷loop 就複利？

利申數學低能

Tsm 穩如哈馬比
Gel gel gel

昅返人地條女仲正

其實呢個世界根本冇所謂止蝕
隻嘢股價<價值咪買
股價>價值咪賣

複息效應好似主張買野唔賣野。 將股票既盈利再放返落股票咁

好似係

妹市

我幾肯定嗰個options三叔公，
個倉年尾都去唔到

妹市先成人台

安全位置洗盤

扯唔起？

濕鳩市
入貨又要挨
手上嘅貨又SH

web一定react贏哂
宜家大公司都改用react 棄angular

不推文

btw 貼倉果個出出地事喎
賺1x% 但 take 8% risk

我都好早訓左 悶撚到 對撚住張call冇眼睇

其實我由一開始入市就無諗過止蝕，除非個樣野我係買黎炒。 反而有諗過止賺，係呢排比小西點醒左先無諗止賺

今日咁早就變成人台

條友好似次次都all in末日，估中一次都收得皮

有冇lin ?

屌 我寫緊angular

大戶又推高跌落嚟 呃散戶買貨

唔賣都係字面上賺姐？有蓄錢目標，但要配合複利息先快蓄到，所以想問下各位大大

收收皮先

最慘係啲傻散又真係走去跟...

龍友知錯未

叫POLICE搞搞華爾街

V巴跟咗

一晚可以射幾多次？

用國安法就ok. 雖遠必豬

諗起阿kompany
你比個限期我小西

玩options 就真係比個期我啦

augular 2 way data binding
仲難過react 啦
你學react勁快上手一定

SQQQ 暴升 1%

你地點學coding的 學緊

用store 控制html display ?

翻住工學得最快

寫下寫下就會識
搵D野寫下
睇下人地點寫
理解到記住下次用返出黎
好快就精通到一隻lang(既basic)

可以咁講
佢有條data tree去睇邊粒data update
宜家有hook 生態
d code仲簡單
但我仲寫緊舊react d project用緊15.x

唔好用支牛最好

講到

訓醒了 大家入咗貨未

想討論吓snow
真係好垃圾喎
Datawarehouse

但係賣左有機會買唔返當初個價喎你諗住係賣a公司之後買入b公司咁？

份工完全唔關事
純粹想學多樣野 programming is useful

依家試緊python

又輸返轉頭

同意, 9 月都未必過到

美股認真討論

你地真係cls架圖啊

真係CLS 輸就走去報驚
贏又唔見你出黎講

果果求婚成唔成功

投資一定有10%回報? 估票,估中就賺. 估錯就負回報

tesla

納DEE又做乜鬼野呀

372仲想點

屌 又溶乜鳩

孖展都做到
買哂D龍頭 一直坐
keep住升, keep住孖
當然唔好一開波孖盡

等緊美國佬起身俾方向

琴日傻散們上曬郵輪未？今晚要沉

係啊 我都唔知，所以冇concept點做好

假設姐
當然冇可能長期咁穩定

複息唔會賣既

沉多啲 溝多啲

一，回完再跌
二，回完再升

python幾好
幾多野都可以用佢寫

唔對路喎

今晚係龍蝦蝦定金庸酒仙?

TSLA >380 海量蟹貨

無追post, 但係祝果果幸福

股票黎講 一係升一係跌
都唔明有咩難玩

等歐洲央行消息

又熔唉 訓算

無出現應該成功左
應該爆緊房慶祝

7點睇表演

所以如果你想利用複息，好似搵一啲息高同賺錢能力又穩定既公司會好啲，咁就唔洗又賣又買咁。收息買股收息買股咁樣

利申 我都係新手所以唔好盡信

點解會賣出股票
你自己都講複利息, 股息咪利息

今日我做左一個人生到呢一刻為止最重要既決定。

為左求婚，我終於放晒 2008 年聽 Eric 叫我瞓身，以$ 5.5 買入的 20000 股騰蘋果(aapl) ！最終全部於＄115 放晒！放晒果一刻，有d 感動到想喊，我要用呢筆錢買隻戒指同 Sally 求婚！

Brother，No Crying，You did it！

9 Sep 2020

妹

今晚納跌

留名睇果果5年後

好似好撚勁咁如果成功架話

今日咁靜，加倉

坐一坐先啦

五年後蘋果530蚊

CART 股唔熟真係唔敢買。。通常真係要妹成年等佢臨床出結果，而每次你都唔知幾時會出

同埋本身行業技術含量高到仆街，睇過好多篇文都摸唔熟

果果係咪食埋飯先上水

咁點解你唔識紋j

金股買邊隻好？

你又跟

利申：跟

你睇下啲高息公司咩樣先。KO, PEP, O, 銀行股。望住個capital loss換dividend income。chok兩成，你已經要6,7年息先返黎。你心理得唔得？
睇住啲巴打好倉，佢挨價個陣，你又唔知有無佢咁好信心。

Aapl今晚上翻120

即入arkg, arkk. In 契媽，i trust

Dllm又溶

佢個啲訪問我聽十次都唔知佢講緊咩

點睇 Lowe's DG ?

tsla 淡友 再見啦

納dee想點

唔敢入tsla

多jargon到仆街不過信契媽既 一定有研究透

鳩買都贏

如果今日tsla盤中都冇出事就開始入返

等埋你入先跌

今日村民有冇m記食？

頭搖又尾擺

今朝收市前SP左TSM

好波

熊皮龘軍Assembly!

聽晚收錢

gel得

而家個位係拆股之前$1875

點都入左先，有跌就溝，好過好多人500先黎入

Tsla 目標價7000都冇人入

下個禮拜五收盤前660我扮tsla

好想入但係佢佔左我五成倉

求完婚緊係係酒店黎番q 先啦 等下吧

所以話
分股唔賣哂賣剩果份 實無死

賺咗8美金（不連手續費）

今晚short put咩價位好

唔信啦呢度個個最叻走數

佢好似話冇平今日高開1蚊應該有20%食

本身411 tsla有貨miss左個大跌浪無溝到

少少地入，慢慢先加注
當初1450開始入都咁

78

Mar

村長唔做高風險野

咩叫騰蘋果 騰訊定蘋果

360撈左底，我撈得定無撚錯，唔洗驚！

睇吓你有冇realized profit
例如我而家有~USD19000 realized profit來自TSLA trades
假如我現價$375入100股
如果大跌
就可以捱到佢跌到$185都未傷到本金

[size=6]360撈左底，我撈得一定無撚錯，唔洗驚！

75 8鎂都冇

[size=6]360撈左底，我撈得一定無撚錯，唔洗驚！

[size=6]360撈左底，我撈得一定無撚錯，唔洗驚！

[size=6]360撈左底，我撈得一定無撚錯，唔洗驚！

巴打你咁諗心態上有問題
贏左既錢已經係你既本金

真
小心駛得萬年船

而家375好失禮你咩
一係就入 一係就600先問自己點解唔入

360撈左底，我撈得一定無撚錯，唔洗驚！

360撈左底，我撈得一定無撚錯，唔洗驚！

360撈左底，我撈得一定無撚錯，唔洗驚！

360撈左底，我撈得一定無撚錯，唔洗驚！

納睇個款今晚都收11300以下
拿拿聲上連郡tesla 避難

我陪你

利申：我又係351 撈咗底

因為係
Profit同本 本質上你係你嘅錢

定呢個位只係因為你哋個時話3300c 有幾多息收啫

納期跌少啲
舊經濟又做雞？

走牙

wt are u uping

9up
*本質上都係你嘅錢

tsla 大家追悔未兒登C朗

Young man, there's no need to penis sell
I said, young man, delete app and sleep
I said, young man, 'cause you're strong holding.
There's no need to be unhappy.

It's joy to buy the T-S-L-A shares
It's nut to sit the T-S-L-A shares

原來有謬誤

咁都叫撈底

納指明顯跌勢

孖爆OXY 20 Call等數錢。

我買入時間應該同你SP差唔遠
你可以參考吓正股有幾多利潤

你咁既心態賺完好易嘔番出去

為果果打氣

咩意思？

出面d tesla post死哂
機會黎喇飛雲

孖爆佢

又要開追悼會

佢地一分鐘轉一次

我嘅心態係
534 無走
而家37x 我已經蝕左30%

我回10%無走係我失誤，
穿support line 無走都係我嘅錯
唯有SH

上黎咁大隻綠字jm9

如何掉眼淚 自知沽空都不對
要決堤 沒缺口
讓空軍哽於心裡 Short Call結聚
完場時仍然讓這秘密 埋藏在小西裡

溝佢老母囉

孖唔係問題係佢佔太重倉其他好野佔太小

TSLA我恨你

優質股 又唔知聽日會唔會就反彈 咪SH
妖股知會石沉大海咪要止蝕
唔通玩疫苗股又SH咩

Tsla咪算好 肯彈下
睇下蘋果

郭富城嘅Gel?

走曬？

鄭秀文 如何掉眼淚

可能put 左所以要粒跌佢
就好似我睇支丐股唔順眼
支丐股一有bubble假升就gel爆佢

NIO

之前我有問過自己
如果tesla半個月就升70%
點解唔all in
搞咁多嘢揀股做咩

跌完今次之後我就明白了

假升呃人

379

你唔係教友

升得幾勁就跌得幾勁

Evidence suggests that Mr. Liu may be a tech-unsavvy boomer struggling to master a platform that is banned in his own country. The account has a history of odd likes. It has frequently liked its own tweets. It has even liked criticism of China itself.

應該係冇入貨 想燈死其他人

唔好啊 我未溝啊

腳交師

我每次每粒音都係啱架

TSLA 掂晒50ma喎
其他插多兩棍都未到

再次雙肩

屌，你死開啦！
我知呢隻係好嘢嚟
唔想俾你呢d賭仔坐沉

381

柒左一年都唔駛炒 牛工

唔急啦
慢慢爬上去 直至iphone 12出
咪仲好

高j俠

TSLA $380

學到野就好了，反正會升返 好似係

apple簡直是永不沉沒的航空母艦
個個android撚一有返啲錢就心郁郁加入蘋果教 然後就沒有然後了

高J咗溝到冇錢
走tsla 入 aapl 後悔

大使識玩
Twitter大把正嘢

ARKG 瞓係度數錢
洗乜自己賭隻藥/疫苗work唔work

用左幾日 XR
回歸 Android

認真咩有乜誘因會翻轉頭
ip12出都想屌返部試下係咪咁正

今次應該係ipad 大賺
訂pad1-2個月先有
二手價又高

簡單d講，如果呢隻野得咗，分分鐘人類唔再驚生cancer

MacBook有 amd 都會入返部可惜得intel

Iphone12正wo
單係要用5g都值得換

細電
過 files 去 linux 麻煩

幾日唔夠摸熟啦

下, 我用緊S20 無開過5g, 無諗過join 5g plan

見到佢個名就驚

依個真，佢好硬下，佢跌穿100果陣我就會溝貨

經歷過3棍，毒巴又長大了

386

連韓國都未真正做到 5條鐵咩

忍住盤前唔買TSLA，次次盤前以為跌佢就升以為升佢就跌，變幻球嚟

未溝貨呀

你已經唔係新手

買左就會跌

我希望個濕鳩1010党鐵唔好load空氣多D

開市即跌 $20

會唔會等開盤先入會好d佢盤前gel 得咁勁，開盤會跌一跌先嘅

仲有好多野學嫁

根本個市只係回調
但已經一大堆人嚇到走晒

不過好事嚟 個市咁先健康

唔洗食2手飯了

收市直上420.69

等到盤中一個鐘佢先會穩定，到時先決定
上次盤前升到仆街一買就跌

諗住佢跌完妹下先 彈得咁快

我會起碼等一個鐘

趁納期11400 快入sqqq

睇個款想剷番落黎

TSLA 高開之後多數 deep V
等一等先入

夾爆你隻傻淡

TSLA 定律

tsm除外

死臭西，獨食西

從iphone出果日唔support usb mass storage就反佢
closed eco system

今晚應該

aapl 回撚完啦，仲幻想會穿100，110都唔會到，我話既

食 3 手飯

佢哋走完之後咪又係入翻曬龍頭股

而家似要走咁款

屌你老尾

咁咪好
見到堆Tesla Post煩撚到仆街

西sir 係岩，d錢最後都係流返入股市

盤前咁 high
一陣開市多數都

但手邊好多人嚇到清曬倉止蝕

tsm根本冇跌過

升到咁撚樣 好驚喎

盤前唔敢入

J 撚死人咩

唔好俾我批中,而家拉高開市就插

加沽

盤前唔好入

依個真開盤無謂接飛刀啦

結果論 如果真係股joy 你就會話早知止蝕

TSLA 一向係升先跌先
唔買都加入watchlist
尤其買aapl d 穩定野

香港科技

驚既就入TSM

做乜block麵麵

好多大户入曬貨唔出奇

大家都在狂歡，石仔在等待真正的特價時段來臨。

5g價錢，4g速度，搭車2g

發覺老任先硬淨,大跌都唔郁,真。保本之選

Tsla今晚上420 我寫忘了愛三隻字 係A4紙 再打飛機射落去

TSLA今個禮拜仲未曾高過400

有冇人用過鴻蒙os?

又嚟依味嘢

忘巴點睇

今晚就得

最後又低賣高買
就算升番都賺少咗

如果覺得龍市繼續
應該係sh再入貨
真係睇淡就另計

屌你又搵忘巴黎J,想屌人屎忽就講出黎啦

正解

見到呢度有啲新人喺鳩叫「未入貨」「等埋我呀」
就知今晚納Dee跌硬

沒藉口搵得雞碎
高追跌賣 你又試連同著那廢物
埋藏在非洲裡

用返不推文啦

暴巴 OK Movenpick優惠 100 蚊 5杯

歐央行維持利率不變

歐洲央行宣布維持主要再融資利率0%不變，存款工具利率-0.5%不變，兩者符合市場預期。歐洲央行總裁拉加德稍後舉行記者會。

2020-09-10 19:56:05

啲標準愈嚟愈低

你真係歡樂放送專員

tsm長渣必勝
不過好多人頂唔順走咗

對aapl好有信心
aapl死 我同全世界基金佬一齊死

最好 排緊350

你個名

TSLA style

樓下得返兩盒...

話又唔係咁講嘅 三月以來最大跌幅避下都好正常 事實證明頭兩日有走到係啱嘅

而第三 第四日入翻都起碼避開半支滅世滾

P巴首席性幻想對象

聽日再整多5杯

無計，琴晚俾大莊搞到差d出事
唔賭咁大

不要迷戀哥，哥只是傳說

棍 自

屌 又對忘巴打飛機

入clls

追求刺激唔啱坐TSM

指數冇乜升，啲股係咁升嘅

假升

P巴猴左忘巴好耐,之前叫過佢出去睇佢扮TSLA俾佢1個睇

所以入完SH最舒服
你現價乘返五其實仲係~1900

呢幾日輸500k係咪算正常

三月爆武肺應該會估到大跌(?)
但係而家呢排無特別壞消息

Gaming係必需品

有d咁既事 我都唔知

無論P 巴點屌女都好，忘巴永遠係p 巴嘅心裡面都有一個席位

tsm 幾好
82 放，78又入，到 82 又放

時間會證明你班小閪教徒係錯㗎

option?

舒服？跌到308嗰陣仲舒服得落？ 除非你真係可以唔緊張到完全唔睇市，但現實好難做到

支持

冇擔心過佢大跌 亦冇期望過大升

tesla 今晚 10%

邊可能估到

有印象當初佢有約你出去第一次話要扮TSLA個陣

你知道個原因又點 你見第一日個走勢同跌幅就應該feel到唔對路

正常個個都係咁

又抽升棍上,開市大震先兆

你兩個耍花槍可唔可以想耍文雅啲？
我同雀巴個d 柏拉圖式浪漫好多

今晚升到419.99就夠

個陣L巴好似未跌個陣已經睇萬8

轉頭滅世棍

但係通常升既話
頭1個鍾都升得7788

全call?

大陰燭-5% 正常升市好地地點會有咁大跌幅封頂 可以唔清倉但係要保護自己個profit sh唔等於唔做野

put左？

下午盤前開始係咁洗城城gel頭圖
洗撚到10點幾

其實分散撈底就對正路
富牛有句野講得幾岩
馮低做了，分段建倉

驚閪咩 唔滅世點買

P 巴真係好正

石仔又就快變許文彪啦

間中1次半次無所謂,個撚個PO都有張gif真係好礙眼即扑

qqq一定係
十年龍市 你驚閪咩

Options 無仇報

我無

石村長準備好反cup
大家唔好睇小佢

400 call

420均價 起身望完308就訓

石仔冇

唏呀唏呀唏 呀唏呀唏
TESLA今晚落到兩百四
P巴哪怕萬尺風浪
對住忘巴打飛機

點睇隻work

咪燈

隔幾頁就gel一次

暴巴咩圖都有

唔知TSLA200-400無限輪迴法仲work唔work

琴日係差唔多頁頁都有佢

求你地開市沽落去比我撈少少

好似有一集black mirror
佢哋係現實係兄弟
買咗一隻game 可以投射嗰人上去
就瘋狂係入面做愛

做咩睇d咁舊的戲 暴露年紀

俾啲掙扎就捱過

星期二又唔all in 怪邊個

真田幸村係天王寺之役

今日下邊冇水位
你唔會捉得到個機會

買work永遠唔怕遲
男人冇事業點得

想問一個好嘅 portfolio 應該見到咩 signal 先賣貨 take profit?

同埋賣貨係咪唔應該一次清空？

Mar爆tsla call

一陣開市棍落你又唔敢入架啦

夠石仔捱4日

你係investor定trader先

軟飯唔un胃

間公司變左

pepe巴日日都追擊啊彪

咪咁痴線啦 盤後都睇 真係唔洗訓咁

Sh左半年
早兩日大跌市真係無感覺
開市無耐就訓左
起身望一望個價繼續番工

成日都入完隻正股就打機打飛機
真係大跌 咪得閒溝下貨

快放上YouTube

建議全日炒期

兒登仔 前幾日屌elon 老千

今日叫daddy未

分別係咩？
利申：新手入門

係

冇乜點追post 好似miss 咗D咩

因為佢地真係好似

石仔系禾好朋友泥

石仔個套都無錯，最緊要適合佢就得

受唔起
Btw用不推文thx

努力工作

我淡友狙擊手，問淡友侮改未

屌 350入少左

回都唔回 屌佢老母老千股

溫巴你好似成日輸

Exactly真係得閒望一眼 之後：哦
就訓返

我果陣直頭唔睇佢訓教算

我都唔敢睇到最後

前幾日呢到個個叫人好平倉， 又話太貴，泡沫 咩咩柒柒 , 又 200 又 50 又 19

仲有40雞 tsla就回歸

仲有冇淡友

有淡倉有好倉

等兒登C朗上返車就準備落車， 是常識

半年梗係唔驚，但係總有啲人係高位入，冇人高J個價都唔會谷到咁衡啦 450以上入嗰啲，倉位又佔得唔少，308好難唔驚

我L子信徒！

納dee 6000 的C朗球王 在那裡

今日係咪又係開市後一個鐘先作準

investor = 投資落間公司為你不斷創造價值
trader = 用一段時間既價格波動make profit

妹太耐

我日日睇盤後
我個時區盤後完都係半夜兩點

咁鬼似亞視咸豐年D楊家將

年齡暴露

暴絲神喻 屠殺淡淡

連登仔除左識叫雞

股票識條鐵咩

熄晒d apps搵其他嘢做

假升 放心 俾位加put

我都係

咁快gel定頭
今日熊軍必勝

送比小西教

依家唔gel幾時gel

經歷過3月就真心覺得今次冇乜野姐
今次學小西玩下SH 乜都唔理 發現真係好ON9
利申:均價444 5成倉

都係
不過了解tesla係咩料就唔會驚
真係好講信念

大家加沽未

廢事比佢燈
睇唔到就無事

咁兩者決定離場既因素係點？

今日絕對係

我已經set到我個TA2.0版

Gel 頭啦

對唔治

通常黎講investor離場既時候通常係間公司已經衰落 創造唔到價值
trader食到一段最大既升幅 就會止賺 or止蝕離場